香港英雄協會 S級15位金屬球棒

日本劍道

打狗捧法

下身易失平衡

好標準嘅劍道架式同直斬，應該有練開

真勇武

如果嗰把係光劍 我諗佢嘅劍法根本已經係Jedi大師

屌你 呢把加左料
Nigan黎架喎 walking dead

想學打棒球既新手應該由鋁棒開始
鋁棒可以選擇較輕重量
容易控制
有軟膠護手無咁易滑手

劍道架式唔錯，優秀既武士

其實佢隔籬拎竹嗰位巴打先係高手
16秒開始打狗一下然後格擋再順勢打多隻狗一下

佢個上段、中段、弓步都有d料到

十點一齊嗌：九月一，入機場

[9．1機場] 現有文宣集合 (Google Drive)

[呂麗乳搖入] 香港勝在有連豬

其實真係有勢 班狗驚撚過你

條速龍搶人書包

如果埋晒身試下扯蓄龍頭盔

始終行山杖輸俾警犬d警棍
但拎枝棒棍球棍出黎真係好撚型

遮 點解唔勾腳

J 到出曬血

黃大仙都出過 S級16名背心尊者

有勢 但唔實用 都無乜中過隻

會唔會好易比人周到，有少少擔心

搵人攻下路

要搶佢棍, 禁佢係地下踩壓插,
佢會有幫手, 一係快速攻擊後退, 一係人多圍埋佢D幫手,